我回來了！幾頓Lays薯片賀賀佢

Lays好味

相呢

痴線佬
唔係話食薯片食到就死喇咩

食少d姐

有冇食過香蒜味

屌今日去百佳專登諗住買lays sourcream
貨架隻隻味都滿ge係sourcream一筒都冇剩

lays mmx好唔好食？